林鄭又贏, 烏克蘭, 私了文宣不經不覺又無晒, 風向轉晒唔好對抗, 由得佢

10點無晒, 連濃牆清晒, 裝備post無晒, 行動post無埋.

大家都願諒左777

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

行動無晒目標, 唔係出黎就算, 出到黎大家on99又等? 呢道又唔去得果道又唔搭得, 連咩人都唔碰得, 成個星期既post都係呢類, 總之大家做咩都係送頭, 但就過千正評

大家心情舒服晒, 好似已經贏左咁

push

巴打你可以上Twitter 同tg搵下
明明好多

同我地要唔要行動有咩關係？文宣同行動係同步做